頭先着白色短褲stan smith住19樓個個女仔入一入嚟

想識下你
唔知你介唔介意呢

好撚毒

問過我未啊細侄？

我都想拎
我係15樓出個個男仔

hugo19911

我認呀

世伯好

原來你就係嗰個四眼仔，今晚10點，18樓等啦

好似成架除咗我之外其他都係阿伯